[世界級] 女神惠晶唱歌真係超超巧聽囉

佢呢首歌我loop左20幾次 把聲真係巧甜巧巧聽啊

完全搶哂班男人鏡 成首歌聽同睇超超靚既惠晶就夠

Excuse me 果陣都唱過高音

Pink pink惠晶完勝普美同不知名2打6

Apink 第一

佢地去左邊牙? 好耐冇聽過佢地D消息

你地快D入黎聽天籟之音

把聲好似iu

唔知呻吟聲好唔好聽

有樣有身材唱又掂
可惜都係唔太紅

把聲靚過佢

好5好聽刀5關你事lor😑

典解會甘😭😭😭巧想佢紅牙😭

sis5好咁

吾准講惠晶壞話😡我嬲ga😤😤

上埋啲咸濕節目犧牲色相

Mini skirt 個live 正到呢

根本係入錯個爛公司

咸你auntie咩😒搞笑節目黎😞

邊場？

以前以為fnc咁捧aoa，又幫惠晶出子團會有好運行，點知2016年就開始走下坡😭😭😭😭😭

超巧聽囉 3千幾view起碼有一半係我洗

😍